岩岩係太古城3樓女廁漏左部手機既入黎

岩岩放工好急尿就即刻衝左去廁所 9點半左右啦
一推開廁格到門就見到有部電話放左係擺紙巾果個位上面 係部SamSung機

我已經即刻開返門問哂洗緊手既人部電話係咪佢地既 但係無一個人係
所以我拎左去比個商場管理員 佢地會keep係控制室

希望你睇到呢個post啦 返到去廁格搵唔返部電話唔洗驚 去搵商場管理員拎返啦
下次小心啲啦去完廁所記得要拎返啊

（其實我自己都試過係同一格漏電話 ）

請廣傳

推

推啊

好人好事

推到機主睇到

推推推

幫你推下

幫推

樓豬好人有好報

pish

push

推得激烈啲

幫手推

唔見左部電話點睇呢個post

諗住推到佢啲朋友見到啊嘛

電腦是個好東西 希望人人也有

不過下次唔好交畀商場D人會好D

希望佢有朋友係巴絲打黎

點解既

真 畀返部手機人

Push

好人有好報

沖完涼繼續推

絲打好人

女廁，巴打手

樓主好心有好報

好有有好報

=.=

幫推，唔見咗電話真係好慘

比返部電話人啦

對唔住我隻手係比較大隻 ....

太古城廁所紙巾位成日有人漏手提電話

其實我覺得比左管理員好似唔係咁好 因為唔知佢會唔會去問管理員
同埋如果係我自己一直keep住既話佢一打黎我就可以搵到機主
唉蠢左.....

廁格 佢隻手掂過閪同屎忽 佢用手掂電話 電話咪

你開機 等佢打返嚟咪得

手機都無點睇到呢個post

好人好事 推你上報先

對唔住係我on9 唔自己keep住部電話等佢打黎

樓主好on9，有哂電話圖有哂唔見地點有埋拎嘅地方

唔該我啱啱係三樓廁所跌咗部白色手機啊有無執到？

男人入女厠

推上報

失主打去d食蕉會聽架啦

太古撚幫推

好心有好報

我試過好幾次漏喺嗰啲位

我上次都漏左喺女廁 行到出女廁外面再跑返入去已經冇左
點解我無撞到樓主

嗰個位真係好方便 好就手

不如樓主放上fb東區友page

有無人可以幫我轉發 我唔識....
我係辣殺

lm

我上次係poly都差啲漏左個電話係廁紙位好彩我出去洗完手又入返同一格整返好啲衫驚見自己頭先唔記得拎電話

推呀推呀

點解冇好心人俾返個銀包我

推。好人好事

Pish

真係要小心啲啊

留低部電話，然後叫男友送部 iphone 8 plus

樓主好好人

pish

btw 岩你老母

事主攞返未?

今年跌左兩次電話。
點解我遇唔到好心人。

幫你forward左去則魚涌個fb page

係機場都試過咁 咁啱清潔姐姐見到 問我有冇漏左野 漏左啲咩 樣野咩色先比返我 好感動

樓主

唔知入面有冇閃卡呢

唔該哂巴打

你隻手好似男人手

事主睇到個post果陣應該用緊第二部電話了

男人老狗入女廁

推到失主攞到機

男廁有無

係我手比較大隻 似男人對唔住
推.....

影埋背面/開機畫面 會唔會仲好
真心想幫人 我自己成日乜柒都漏晒 明白痛苦

男人手加條卡其色褲

樓主係咪自卑到咁

有人質疑放落管理處唔係咁好，你又好快覺得真係有問題
比人話似男人手又好似好灰咁

放上fb page「樂活鰂魚涌」

巴打入女廁

已pm樓主拎返 唔該哂

人腦是個好東西 希望人人也有

男人老狗入女廁